以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相[2]

原post:以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

下次加埋落去

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

推呀屌

推

Push

推 分化只會令運動玩完 要贏一齊贏

知道手足

都贏左一半仲睇黎做乜，反正家陣和平遊行都俾狗尻拉，都係留喺屋企聽細良等立法會選舉算了

推推推

齊通齊落呀屌你老母

Push.

每隔一排就要loop一loop，成半年都仲可以咁易俾人分化

所以要推番上黎俾大家睇

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命